想問一句，五毛係咪已經係極端主義嚟？

其實係一個十幾億人信奉既沙文主義
只有佢哋講，其他人永遠no say
反我者死，Differences is Enemies
然後民族優越感就用五千年華夏文明嚟打飛機
但事實上佢哋本身一樣野都冇承傳到
遣責人地外國政權法西斯主義、帝國主義
但自己同法西斯主義、帝國主義冇分別
可能係我遲發現
但我為中國共產黨恥與為伍